反而想知點解見唔到車頭有個cam影住

個cam係好隱蔽定點

咁黑見唔到唔出奇
同埋個cam係司機車頭位

似本身有少少醉, 如果唔係冇理由咁蠢唔完埋程車先搞